波音同郵輪股苦主圍爐區

得你 點圍到

一早走哂喇 邊有苦主

AAL $12

等緊佢 佩落閪同意俾錢

17蚊

會唔會溝呀

唔會 擺下佢 得好少錢姐

宜家唔知孖唔孖aal好～

封城仲郵輪股

BA $176 屌你pelosi 搞到我座足幾個月

same

Ual $35
波音 170

個疫情玩幾年，有排捱

Luv點都好過aal 之前比aal個名呃左

Same
山頂好凍

疫情仲買呢d股

本身21蚊 溝左一次

UAL 同AAL 邊隻會好d??

Luv la
Aal

ching 點解LUV 好D??
龍頭？

我之前同時高追咗aal同luv
Luv已經彈番兼有賺
Aal仲有排都未返家鄉
Luv係美國內陸航空 相對冇咁受疫情影響

波識蝕到唔敢開個app睇

佩落閪呢個閪女人唔知幾時死？

你開個圖睇就知係上升軌